{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Con vật nào dưới đây không thể bơi?",
      "correct_answer": "Voi",
      "incorrect_answers": [
        "Cá",
        "Chim cánh cụt",
        "Vịt"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Hình thoi có mấy cạnh?",
      "correct_answer": "4",
      "incorrect_answers": [
        "3",
        "5",
        "6"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Hiệp khí đạo là tên khác của môn võ nào?",
      "correct_answer": "Aikido",
      "incorrect_answers": [
        "Vovinam",
        "Judo",
        "Karate"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Lễ hội khai ấn Đền Trần diễn ra ở tỉnh nào?",
      "correct_answer": "Nam Định",
      "incorrect_answers": [
        "Ninh Bình",
        "Bắc Ninh",
        "Thái Bình"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Đất nước hình lục lăng là tên gọi khác của quốc gia nào?",
      "correct_answer": "Pháp",
      "incorrect_answers": [
        "Ý",
        "Anh",
        "Đức"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Thể loại thơ Haiku là của quốc gia nào?",
      "correct_answer": "Nhật Bản",
      "incorrect_answers": [
        "Trung Quốc",
        "Hàn Quốc",
        "Ấn Độ"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Tên loại búp bê gỗ nổi tiếng của Nga?",
      "correct_answer": "Matryoshka",
      "incorrect_answers": [
        "Kirov",
        "Perestroika",
        "Daruma"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Đàn cổ cầm có mấy dây?",
      "correct_answer": "7 dây",
      "incorrect_answers": [
        "5 dây",
        "6 dây",
        "4 dây"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Sông nào ngăn cách thời kỳ Đàng Trong và Đàng Ngoài?",
      "correct_answer": "Sông Gianh",
      "incorrect_answers": [
        "Sông Tranh",
        "Sông Gâm",
        "Sông Đồng Nai"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Tác phẩm nào của nhà văn Hemingway đã đoạt giải Nobel văn học năm 1954?",
      "correct_answer": "Ông già và biển cả",
      "incorrect_answers": [
        "Giã từ vũ khí",
        "Chuông nguyện hồn ai",
        "Tuyết trên đỉnh kilimanjaro"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Quá trình sinh tổng hợp protein diễn ra ở bộ phận nào trong tế bào?",
      "correct_answer": "Ribosome",
      "incorrect_answers": [
        "Ti thể",
        "Lưới nội chất",
        "Bộ máy Golgi"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Tiền đạo Lê Công Vinh đã từng chơi cho đội bóng nào ở Bồ Đào Nha?",
      "correct_answer": "Leixoes SC",
      "incorrect_answers": [
        "Rio Ave",
        "Gil Vicente",
        "Aves"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Hang Sơn Đoòng được ai khám phá ra lần đầu tiên?",
      "correct_answer": "Hồ Khanh",
      "incorrect_answers": [
        "Hồ Phương",
        "Hồ Phi",
        "Hồ An"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Thao, Nho, Phương, Định là những nhân vật trong tác phẩm nào của nhà văn Lê Minh Khuê?",
      "correct_answer": "Những ngôi sao xa xôi",
      "incorrect_answers": [
        "Mây giăng cuối phố",
        "Đất bỏ hoang",
        "Tiếng lòng"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Máy gia tốc hạt nào lớn nhất thế giới hiện nay?",
      "correct_answer": "LHC",
      "incorrect_answers": [
        "Megatron",
        "Cyclotron",
        "Plasmatron"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Cúc họa mi có màu gì?",
      "correct_answer": "Trắng",
      "incorrect_answers": [
        "Xanh",
        "Đỏ",
        "Vàng"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Đâu là một bộ phận không thể thiếu trên ô tô?",
      "correct_answer": "Vô lăng",
      "incorrect_answers": [
        "Chân vịt",
        "Máy sấy tóc",
        "Bàn là"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Tổ hợp phím nào trên bàn phím máy tính dùng để copy?",
      "correct_answer": "Ctrl + C",
      "incorrect_answers": [
        "Ctrl + X",
        "Ctrl + S",
        "Ctrl + V"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Điểm nào cách đều tất cả các điểm trên 1 đường tròn?",
      "correct_answer": "Tâm",
      "incorrect_answers": [
        "Trung điểm",
        "Trực tâm",
        "Phân giác"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geography",
      "question": "Thương cảng đầu tiên trong lịch sử Việt Nam?",
      "correct_answer": "Vân Đồn",
      "incorrect_answers": [
        "Cát Lái",
        "Đà Nẵng",
        "Hạ Long"
      ]
    }
  ]
}
